電話用Blueberry嘅入

有鍵盤嘅電話真係好撚型
下一部一定用佢

利申: 之前用Samsung Galaxy Pro

Blueberry?

藍同黑都未識分